[818人數] 全日參與集會人數最少300萬人

現場見到明顯比616更加多人
有人參加完就離場，方便下一批人入場，所以好難統計所有人數
我離開嘅時候，5點去到金鐘，仲見到好多人先啱啱出嚟向維園方向前進

結論：
818流水式集會再破616記錄，全日參與集會人數最少300萬人
高峰時單計天后、維園、銅鑼灣，已有170萬人同時在場集會

維園實錄

450萬wo

我懷疑數錯

170萬把遮

約莫25%一傘二人

即係其實有212.5萬人